Koriscenje aplikacije:

Desktop aplikacija:

Pokrenuti WriteMail i uneti mail sa kojeg saljemo poruku zatim uneti mail kojem saljemo i nakon toga uneti samu poruku i naslov iste. Nakon slanja poruke pokrenuti ReadMail i uneti index poruke koju smo posalali kako bi se izvrsila njena dekripcija.

Web aplikacija:

Realizovana prijava i registracija. Potrebno je podesiti baz.


Mailovi koji se koriste za razmenu poruka:

radeee14@gmail.com
pass: raderade14
zureee14@gmail.com
pass: zurezure14

